潮退了，逃生門即將關閉

信者得救